美參議員克拉默：特朗普總統確認我們國家對香港人的支持

Push